那夜凌晨，我坐上了旺角開往大埔的紅VAN幾時開第二輯

好想睇佢點埋尾
2020年都就來

最失敗係搵左陳果拍，如果搵彭氏兄弟就fit

埋條jer咩 原作都爛到仆街

個故仔本身都係爛尾

自然電影都要爛尾, 咁先配合到